點樣解決頭油多既問題

如題.... 用左去油洗髮水都仲係勁多頭油......

樓主應該係靚女
好想0米超近大大力聞你個頭仔
由髮尾聞到天靈蓋 味道由淡至深果種強烈對比
實好正

連登真係好多癲佬

可能洗頭時清唔晒啲油，好快又會油
試下洗兩至三轉

去做頭皮護理畀人洗
再問返咩洗頭水適合你用